如果同前度因了解而分開和平分手，仲做唔做朋友好？

分左就快半年，但係未move on到

你而家好缺朋友咩？